手撕波羅

想問全能既連登仔，可唔可以用刀切來去皮，會否成個波羅散矖，見到佢d肉一拉就出，怕浪費左。

咁L殘暴

揸到佢瘀咪算囉

第一個回覆好重要

一野手刀劈落去算